**from:** http://violentmediarpg.blogspot.ru/2015/02/a-dead-guys-stuff.html

**title:** d20 «А что у жмура в рюкзачке?»

**tags:** Таблицы, Переводы, Фэнтези, Edward Lockhart

![](http://i.imgur.com/KPOqPFA.jpeg)

Эту табличку мы подсмотрели в блоге у замечательного парня [+EdwardLockhart](https://plus.google.com/u/0/+EdwardLockhart) и она посвящена тому что вы, в вашем фэнтезийном псевдо-средневековье можете обнаружить в карманах/рюкзаке/запазухой случайно найденного трупа, помимо банального «1d10 медных монет, 2d10 серебряных монет».  
<!--more-->

### Итак, в карманцах жмура вы находите...
1. Коловорот и свёрла;
2. Суковатая дубина;
3. Молоток и шесть стальных штырей;
4. Карандаш и черновик поэмы;
5. Блочная лебёдка и 12 метров верёвки;
6. Два метра цепи;
7. Фонарь, огниво, фляжка с маслом;
8. Карандашный шарж;
9. 15 метров верёвки;
10. Круг сыра и мешок гороха;
11. Ножичек и оселок;
12. Мех с водой;
13. 1d6 костяных иголок;
14. 1d4 факелов и огниво;
15. Полупустой мех вина;
16. Железная пика;
17. Попона и 2 куска мыла;
18. Кинжал;
19. Медвежья шкура и вяленная оленина;
20. 1d6 кусков проволоки разной длины.

*Have Fun!*